老懵董年中都開過唔少智庫，點解今次特別多人講

Don't make stupid people famous

團結香港基金已變condom

根本wfc
好似有D傻鳩話咩呃外國 屌 咁大個689係到點呃 知唔撚知689個朵係外國有幾臭

驚

董建華開左新報紙

可惜太多愚蠢的人. 就好似個打靶 自 J 老人. 條撚樣係 FB POST 野, 個撚個都要應酬一下佢. 佢算老幾丫. 過撚晒氣架喇. D 蠢人係要幫佢谷人氣, 搞撚到我好撚谷氣

689都日日Facebook鳩嗡，基本上都冇咩新聞價值，大家笑完就算，今次只係喺老懵董搞開嗰啲嘢加埋689個名，唔知點解突然又有咁大影響力

咪好似cctvb開劇，劇本唔同但演員來來去去都係呢班人，無分別